切勿與警察同行

啱啱晏晝食飯行過泰國啲宗教店
見到個店主合曬十咁叫個後生仔保重
於是就等嗰個後生仔走咗之後
就問下個店主佢搞啲乜嘢
之後個店主就話折壽嘢嚟的
淨係叫我唔好黐咁埋啲警察

總之大家以後同警察保持距離
好人一生平安